佢既顏值被大眾低估得好緊要

認同請正皮
覺得樓主講得無錯請負皮

我喺佢雙眼中 見到青馬大橋

對眼都保持社交距離 值得學習

好醜 一開嚇撚死

樓上個啲口賤撚請自重！

多腎靚咗好多

禮志單眼皮同好
多賢靚左好大原因係瘦左同埋冇左條一字眉
岩岩出道賢B兩條眉係連住

佢要all back/春麗頭/丸子頭會靚啲
女神頭就麻麻哋

👎

傻閪

顏你老母值 大陸仔捉到

實知有人講呢樣野
俾我釣到你啦，反智撚

其實大陸仔講呢啲真係好平常

係我發嬲前，你好離開

你迷twice真係柒到爆

對眼俾人打腫左?

禮志正好柒多喎

以我所知有隊限定野12人，全員ONCE黎

而家興金魚眼，你識咩

原來依家興樣衰

屈人once真係幾恥辱性下

佢曾經有幅相影到好靚 佢自己講返話連佢阿爸阿媽都認唔到係佢

又黑白又遮半邊面，點撚樣認？
我都以為係MINA黎

好撚樣哀

都好啲，樣哀姐，未到樣衰
樣哀即係生到好哀傷，悲傷，楚楚可憐咁既樣
係人見到都想保護佢

Mina真係好靚

左眼去右眼call uber 要幾錢？

係
T寶裡面最愛MISADA
MINA靚撚到癲
SANA靚得好妖艷
DAHYUN靚得好特別

啲二打六就行埋一邊啦

P完都只係咁?!

我min 世一

好撚樣衰

好想睇你發嬲哦

以我所知樓主財經狗 專黑idol假ONCE黎

條女好撚柒wo 雞黎嫁?
死毒撚支那仔

顏乜撚野值
拉

I WANNA PUKE

咪盲反，我喜歡左TWICE好多年

顏你老母值

想嘔

佢都睇得好開

一入黎就見到韓雞
嚇死我

顏值 顏你老母值

笑撚左，你都幾撚幽默下

單眼皮嚟講 yeji seulgi 靚過佢好多
多賢落重眼影都ok嘅 淡妝素顏就不了

你上次笑鳩我南成隻鵪鶉咁，點計先

我就唔討厭南嘅 上次係見你反我定反得咁仆街
我先講一兩句南壞話 先撩者賤我唔覺有咩問題